叫你啊！入黎放低主人肉球

成日係佢訓左就瘋狂淫慾佢 真係好正啊

粉紅色肉球

4隻手都係

可預不可求

每隻貓貓都係訓左先會乖乖咁俾你影對手仔